天降異象，星期一千跌

最好跌夠五千點

跌呀跌呀

日燈夜燈...唔係次次都救到你

又燈

痴撚線 古人嚟？

樓主做咩成日出post燈自己

50年一遇的食90%日偏食
星期一當然係萬跌啦

億跌

跌900點

天狗食日都唔識

入貨

大手買牛啦， 最後上車機會

牛軍又出嚟燈

似

好少可公開有咁多千跌post同時出現

日日望跌千點
失望居多又何必呢?

有人特登推曬佢出黎咪得

聽日又千升 慘